---
title: Autres revenus de l'employé
description: 
published: true
date: 2021-06-19T08:26:21.431Z
tags: 
editor: markdown
dateCreated: 2021-06-19T08:17:43.309Z
---

# Autres revenus de l'employé

Autres revenus de l'employé est un document permettant de déclarer les autres revenus d'un employé provenant de différentes sources.

Les autres revenus d'un employé sont également importants pour calculer l'impôt sur le revenu d'un employé. Dans DOKOS, un salarié peut déclarer ses autres revenus à l'aide de ce document.

---

Pour accéder à **la liste autres revenus des employés**, allez sur :

> Accueil > Ressources humaines > Impôts et avantages sociaux des employés > **Autres revenus des employés**

![liste_autres_revenus_de_l'employé.png](/payroll/employee-other-income/liste_autres_revenus_de_l'employé.png)

## 1. Comment créer un autre revenu d'employé 

1. Allez dans la liste Employé Autres revenus, cliquez sur :heavy_plus_sign: Ajouter Autres revenus de l'employé .
2. Sélectionnez l'**employé** et la **société**.
3. Sélectionnez la **période de paie**.
4. Entrez le **montant** et sa **source**.
5. **Enregistrer** et envoyer.

![détails_autres_revenus.png](/payroll/employee-other-income/détails_autres_revenus.png)